有冇1TB M.2推介？

Sata有Evo同MX
但係M.2好似無咩人講
想走少兩條線貴啲都冇所謂

970 evo

Newegg 2tb intel果隻有sale幾抵

970 evo plus
sx8200

thx

你想要的係M.2 sata定M.2 pcie

new egg hp 1tb nvme有隻做緊特價

冇講筆直
970 evo plus /pro
此post已完

所有ssd喺budget入面揀最靚既Samsung就得架啦 其他唔使諗

除非你玩optane咁土豪

Adata 做緊優惠

保養要點搞

qlc intel 660p
有冇dram 做buffer?

同港行一樣賣 1.8K

intel 野都係自行rma ?

更正：平港行一舊到，不如買港行算

SAMSUNG 970 Pro Plus

用緊Adata sx8200 pro, 抵過Samsung 970

ssd呢樣野基本上samsung 全方位屌打其他牌子
其他唸都唔洗唸，睇都唔洗睇
係睇你睇budget買邊一代

真土豪會買optane 速度更快

970 pro
970 evo plus
Sx8200 pro
Sn750
Sx 6000 lite

保養點搞？